食左過期春藥

會不會有事？

春d唔春d咁 春一半

所以既然都過咗期
不如等夠12個月等佢變返春藥先食啦

有無變大隻

成身好熱

有無爆衫

建議樓主搞定身後事